打撚夠飛機未？？？

一個行動po都上唔撚到熱門呀！點撚樣贏呀！

快撚啲將文宣share出去Facebook、instagram、Twitter、Reddit！

咪撚再圍爐打飛機呀！

我地死左10個手足啦！你地係咪放棄左啦？！

快啲幫手宣傳、檢討一下所有戰略！！！

五大訴求！決一不可！！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

push

推

推！！

推推

幫手推呀！！

[迫死黨鐵] 交CCTV又死 唔交CCTV又死

自推1/100

自推2/100

自推3/100

自推4/100

自推5/100

Push

自推6/100

p牌推

抗爭日常化—IG篇

快d 些牙

未

成班淨撚係係到睇新聞
都唔知做乜鳩